jm9保皇黨個個都好似未訓醒咁

點樣先可以做到維穩工作，有無人有門路

呢幅相令我諗起學民仔奧斯卡，話時話條友去咗邊，今年仲選唔選九東

民主黨元老馬丁教路👨🏼‍🦳